呢個天氣著長boot既先係真女人

要高踭

又唔洗既 高度高過小腿就夠
唔洗尖頭

呢排出街10個有9個女著長boot
搞到好公廁

尖頭高踭先靚

圖呢

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

而家著緊

男人老狗易服癖

傳送門
港女著果長到大髀boot真係好撚正

男人唔着得boot嫁咩

一到呢啲時節，冇曬腳趾睇，冇得扯住行街

你隻腳一定好大味

冇圖

咁你又話長boot

同埋，圖都冇張，傾乜？